【突發】「立場哥哥」偷食女手足斷正（2）

追故link ：

【突發】「立場哥哥」偷食女手足斷正

開多個post畀大家繼續發問聽日一次過答

Honestly, I don't care
推正經post好過

你don’t care咁其實你根本唔洗入嚟留言添

點證明真有其事
起碼有張你同佢合照打格/影到佢比較私人既相啦

例如刷緊牙/係床度訓緊教（林峰果啲）
果啲whatsapp對話乜都證明唔到囉大佬

仲要個post完左咁多個鐘你先再開個你問我答咁
更加令人猜測你動機喎

關我撚事
我撐立場咋嘛又唔係做佢記者啲fans
叫佢地自己死埋一邊搞掂佢啦

冇人想知

起下佢底
6月之後第一個開嘅Post就係呢個
最大機會係咩人大家心照啦

而家下下放私怨上連登 冇人想知
如果有心搞鳩人不如放上港人講地

有睇呀先更加要證明囉
覺得樓主開呢個Post好古怪
講到你問我答咁個態度好輕浮咁

男人食女有乜嘢問題？

合照都冇張仲玩開你問我答
好難信你喎

上一個post一開頭咪講咗係借acc囉你有冇睇清楚架

有家室仲食手足就好有問題 用立場個名號食女？

拉

人地溝女扑野又關人撚事咩

我屌，唔小心冇用不推文tim

唔推

即割

依啲家事自己解決啦下下公審搏咩
香港地唔係有病大哂架，明明就自願怪得邊個
明知人地有老婆都受 樓主好極有限啦
先唔好講係唔係作野，比人飛先出黎唱人都好肉酸下

啱啊 女方唔好推卸責任
唔通做第三者又冇錯咩

唔係輕浮 做咩要講到咁難聽呢
只不過係大家咁有興趣知
根本我覆都覆唔切已經爆左quota

有家室就唔好啦

既然個個都話有圖先有真相
如果咁樣post咗都話係假咁我冇辦法啦信不信由你
直接問林生拎原圖咪有埋我個樣

36計入面的確仲有<美人計>未用過
港共根本無所不用其極去阻止反送中
可是，港共忘記黃絲過200萬人的事實
任何計謀都可能被踢爆

巴打有料到！

失策呀巴打，明顯係人格破壞洗板既五毛招式。

開始果陣知唔知佢有老婆仔女？

我一開post已經講明我知道會畀你哋話
係呀我係心地唔好我冇否認過
香港地睇人仆街嘅心態就係咁現實架啦
你睇我上一個post根本冇覆過覆唔切但係大家講咗幾多嘢就知啦
我落搭係事實 佢借我出事果晚自己以訪問為名溝女為實都係事實
一個人正正常常都唔會吹自己冇啦啦被捕咁無聊啦
更何況冇啦啦要屈一個記者溝自己？

哦
4兩盒
THX

我支持立場係佢既報道，記者做咩關我𨳊事咩？願者上釣無人迫喎

有比個契弟邦扑過？

好老實講我開頭唔知 都冇諗過同佢係會有開始
佢開頭係煩到閪咁成日搵我 我乜撚都block哂佢先出封email畀我解釋自己唔係立心不良
之後我就同佢講番嘢 佢話做司機車出車入同我食嘢接我收工我都冇拒絕 之後有次仲約睇戲 就一嘢咀埋嚟我之後再問佢佢先認自己有家室

支持你
呢條賤男篤爆佢就啱
借運動食妹妺收皮啦

牛唔飲水點撳得牛頭低
男既係賤，有家庭都偷食，女既更賤，有家室既都要搞

Post多d親密相呀，情欲短訊，可能會更可信
我都想食花生呀

Btw 條女好似幾靚

有閃卡未

暫時唔信

阿蛇你咩職級呀，OT袋幾多？

行車保持2秒距離

女人係拎嚟屌㗎啦
唔係你想點

答你老母咩，關人撚事
如果件事係真
明知佢係仆街有老婆仔女仲痴埋去就抵撚死啦

連登仔之前好憎d人扮前線溝女手足
今次有人出黎話有記者溝女手足，又唔一面到插個記者

屌
講咁耐
一張有力嘅圖都無

有無咁撚廢呀屌你

全部都係用ig圖、wtsapp頭像+對話內容
甚至乎來電相都係用返舊相

你啲料撚廢 點叫斷正呀

已婚仲借訪問食女正仆街

連登仔成日又話要私了前列腺巴
今日記者食女手足就事不關己咁
有啲仲話女就係攞嚟屌，尊重返啲好喎
就算件事仲未經證實但起碼唔好一味唔信樓主一味插先

想人信就直接出有電話號碼既對話圖啦

點解咁多個月先突然良心發現想抽身？

睇完 唔係太信
但重點係私人事私底下處理啦

佢食唔食女 點食女 係同記者身份無關

你都識講扮前線
而家林彥邦冇扮啲咩
我睇而家PO講嘅，如果係真嘅
最多都係感情糾紛咋喎

樓主同臘腸哥扑左幾多次？

Nobody cares

On99 唔理真假 你份人都on撚賓周 係夠吉士嘅就唔會係呢到講 仲講到自己好似好委屈咁 真係好撚柒啊

黃嘅就殺人放火都冇問題

好明顯好多reply帶緊風向,咁都信？

張合照點解釋 除非條女唔係樓主或者係舊相啦

我唔知件事真定假，但如果係真嘅話就一定要譴責啦，連登仔不嬲都好鍾意譴責一啲姐抗爭去食女嘅人，之前都批鬥過唔少，係咪立場哥哥就可以唔洗？

好多人講埋啲好難聽嘅說話，立場哥哥大晒？前線絲打就可以唔使理？

當然一切要建基於樓主講嘅說話全部要係真。

就算放埋張合照都表明唔到d乜，張相睇唔到有d咩親密接觸，如果一張合照就定罪，咁我老公因該比我閹割左好多次

連登仔之前connect港女已經忘記晒啦，港女係原罪。
當然一切要樓主講嘅野係真先至可以再下定論。

圖都cap埋畀你哋你都可以話係改名改圖，
我真係想請問WhatsApp /fb inbox /ig /tg邊個會有名連電話嘅對話圖可以教我cap？

Reply都好多大風向唔相信喎

姣婆遇上姿粉客, 完~

之前又係咁屌啲MK仔班前線巴打食女。

私怨又要扯埋立場嚟講 更唔好講呢個唔係「立場哥哥」

一半篇幅又要講「女手足」又要講「運動 」 你自己都心知肚明 根本就係為報復炒大件事

本質咪同許志安單野差唔多 男女都正仆街 唔係明星鬼有人理 為咗炒大件事不惜一切

你都唔撚係咩好人 收皮啦

其實你喺香港解密個網search佢個名就會有佢電話你可以打去親自問佢
我做人第三者係好閪但都唔會無啦啦作故仔抹黑人

我做乜要親自問佢？
要解釋都係由佢自己出嚟講啊

你忽然講個香港解密個網，我忽然覺得你好藍。

臭雞

最簡單del佢contact再po多次對話圖

我都覺得係

拎張偷食合照出黎睇下先啦唔係點幫你呀

上面話雙重標準，前線食女就屌
林彥邦扮採訪食女就唔屌
首先要睇前線食女係指咩
如果係男女喺前線認識，之後有聯絡再一齊我冇意見
如果係男狗公式不停問人拎聯絡方法，呢啲就抵屌
而林彥邦扮採訪去食女就係違反專業操守，都應該屌
但問題係，如果係真係採訪，之後有聯絡呢？
又或者林彥邦純粹真係想媾女事主，冇用採訪方式去媾
如果係咁只係林彥邦婚外情
我假設女事主而家、目前講嘅嘢係真
現階段女事主講嘅嘢唔夠，證明唔到啲咩
我而家都只係覺得係係感情問題

信你講嘅嘢
不過以為你係後生妹妹仔樣，點知原來係姨姨feel

係二奶唔係小三

真定假唔重要
中傷到運動中其中一個「黃色勢力」就已經達成目的啦
兩極化立場帶風向又唔係未見識過
咁當然我唔認為借運動黎食女呢件事係無問題
只係拎得出枱面既證據唔夠強

反而係你瘋狂回覆推文
我都忽然覺得你好藍

佢本人都親自提及過呢個網囉
Cap埋圖畀你唔洗多謝

床照呢DN

「立場哥哥」偷食同「立場新聞」既公信力無關係

完

老實我理得林彥邦搞咩婚外情
佢包十奶都冇興趣知，亦唔關我事
女事主如果你所講嘅係真嘅話
你而家唯一要證明就係佢假借採訪名義去接近你、去媾你就得
其他感情嘢可以唔使講咁多先

講真你明唔明點解身為「受害人」會被人屌

我諗你個心仲係度「我被連登政治迫害」

真係唔關事 你自己都好撚有問題

以事論事

你話佢不斷狗公你 如果你個刻拒絕佢

真係有對話呃你上床 有哂對話 分分鐘呃埋張撚圖post上連登

成個連登一定支持你 佢死撚埋添啦

但係好明顯事實係你哋真係搞埋一齊啦

(如果你講嘅係事實）

但你罷明願者上釣被人飛撚咗

1. 已經係第三者 扮晒受害者

2. 特登情人節上連登大報復

3. 明知立場雨革題材make noise

開個咁嘅post真係好撚賤格
冇人會同情你 放低啦
唔好咁痴線.jpg

咁立場哥哥係真係幾可愛嘛

姨你老母呀我遮到好衰咩 明明就唔係

有人氣嘅「立場哥哥」都唔係呢位

留名

女事主請睇

⋯⋯上一個post番緊工唔撚得閑覆就爆哂quota覆唔到
而家得閑覆又話我好藍
屌你老味講撚哂啦

其實記者講過，從來唔好將佢地捧為神人聖人，佢地只係紀錄事實

假設佢真係偷食

到底係網民放大咗佢地，然後標籤佢食女係靠立場名氣
定係佢地自己故意用「立場」名號食女呢？
根本冇人知

難聽D講，偷食So What 自己私下搞掂佢啦
人誰無過，邊個男人唔鹹濕，睇下我地歐美正妹成哥

林彥邦一撚定唔係可愛囉

講多次，林彥邦點媾你點呃你對大家唔重要
因為唯一有公共性嘅係
佢點利用記者身份扮做採訪媾你

因為我唔會好似你咁聽到立場哥哥嘅負面野就覺得係假，同埋我八卦想睇下之後嘅發展會係點。
你唔認為這運動你食女冇問題，做乜要不推文？
如果佢嘅證據係真，其實佢嘅證據係好足夠，純粹係唔知真定假。

佢係點？

點解你同佢反面先？同恩愛又合照又盛，依家成日用啲表情符號好似覺得人哋好嘔心咁，你有份落嗒㗎喎。

其實有冇扑過?

又一個垃圾post，支那共產黨人格謀殺呢招唔該慳d啦！對低質民智支那狗就有用！呢度係香港，價值觀係男女感情事，關你旁人撚事咩！因為做記者，借住社運溝女係錯？樓主你有冇試過讀書時溝女？公司內溝女？校學係讀書地方、公司係工作地方！點解你又唔屌埋果d讀書時、返工時溝女既人？係要針對個記者？你呢d咪就係無私顯見私囉！屌你老母！縮返入去你個狗窿，幫鄧炳強含撚啦！垃圾！

個問題就係紅字先係最大問題
你講到好似好小事咁
另外啲證據係真的話
都係證明到林彥邦想媾女事主加感情糾紛

黑狗用人足個號

如果係真嘅點解唔屌得？
前列腺巴打個啲又屌？

LM睇發展

咁咪即係這抗爭嘅名義食女囉，你睇吓佢哋啲內容先

我勸樓主快d深潛
不過都應該冇用
基本上張保䆁紙上面既資料+張合照既髮型面型搵到你出嚟
好快你個樣就會係藍屍group瘋傳
一係你快d搵連仔del post

小西啫，好小事咋

當你講嘅野係真嘅
你兩個都係仆街嚟㗎喎
你post人地老婆仔女張相出嚟做咩？
唔好答我上網搵都搵到呀
你post出嚟同我地自己上網搵係唔同㗎

篇Email證明唔到假借訪問食女喎
其他對話紀錄圖都係調情、對質圖咋喎

記住晒你呢班人嘅ID，遲啲有狗公post唔好俾我見到你哋

講晒我想講既野
精境

支共宣傳戰真係全面開打

情人節開個咁既post...似冤婦行為...LM追更

「證據」係婚外情咋喎

又嚟「政治迫害」

貼多次

如果真係有不斷狗公你 如果女方個刻拒絕佢

真係有對話呃佢上床 有哂對話 分分鐘呃埋張撚圖post上連登

成個連登一定支持佢 佢死撚埋添啦

但依家似乎係女方情人節大報復多啲

對話得返反面之後個D 講運動都係為make noise

攪到覆佢好似林鄭中圈套咁

最尾個張。
就算係調情又點樣，咪又係借運動食女，你當佢01記者咁諗，凍就唔同諗法。

係唔知一對狗男女做乜會反面姐。

兩個都係仆街，係狗男女。
本身我係觀望態度，見到連登仔將所有嘢推晒去女方，真係睇唔過眼。

有啦
樓主上個post話立場哥哥得到左佢想要嘅嘢之後就變衰...
除非立場哥哥想要嘅嘢係做訪問啦

利申 唔排除立場真係咁專業

最後個張有證明到林彥邦假借採訪食女？
另外借運動食女嘅定義係咩先？
我自己嘅定義就上面講咗，你唔介意可以碌返上去睇
另外林彥邦「借運動食女」嘅唯一方法就係假採訪真媾女
證明唔到，女事主講一世最多都係感情問題

唔撚信你 完。
唔係因為佢人格有問題
而係你好撚有可疑
一係就開名咪算
用人格謀殺成間立場新聞
唔覺得你係藍絲個條友都弱智

就算男方偷食咀埋黎 你唔撚推開佢？ 你冇錯？你冇份傷害佢老婆？

因為女方直接係連登出post呀嘛

自己做第三者被飛 搞大報復 又要自己扯埋政治

唔甘心fb pm同佢老婆講已經夠囇啦

咪等佢老婆處理 如果佢老婆公開先正

玩呢啲真係幼稚又賤格

關我撚事屌你老母五毛狗,無證無據,我話你老母比狗屌都得

樓主交代好含糊

"目的達到後想草草了結段關係"

解釋下咩目的先

勿跟車太貼

五毛狗,咩年代,邊度仲有人用email同人傾計,無出糧咩,d料咁廢

唔好跟車太貼

del post

樓主去咗站務台要求del post

好明顯係人格謀殺分化post,樓主死老母啦幫共匪做野

如果女事主話林彥邦假採訪真媾女係真嘅
不妨直接同立場新聞投訴，投訴違反專業操守
假借訪問之名去接近你騷擾你，達到自己目的
你有真憑實據嘅，立場應該會回應
唔回應嘅你就定期喺到更新
到時咪知真偽

一個廚師煮嘢好食我就會去食，佢個人品德同我無關
同埋我好好奇，點解你要特登用「立場」呢兩個字去講？

拎d咁廢既料人格謀殺當然要del 啦

不推文

又要威又要帶頭盔！？

不推文呀

P牌仔最無敵就係唔洗不推文

請不推文回,此post係五毛狗支那人分化,就算佢私生活有問題,關我撚事

佢話會再開過
我就覺得持觀望態度
唔好一嚟就話五毛分化

你可以取消save佢個電話
咁Whatsapp咪會顯示佢個電話號碼囉，最好矇左佢2-3個數字啦

而家IPhone 有啲錄片㗎嘛
錄片咪知，改片難度都幾高
一錄就知真假

唔好理佢係咪真五毛,唔重要
佢私生活有問題,關我咩事
仲有,名都叫錯,立場哥哥係長毛果個呀,唔係短髮,做下功課先啦垃圾支那狗樓主

樓主係果個17歲Yuko?
篇訪問有冇出街？
可能係樓主lum佢，比人拒絕搞咁多野出黎？

唔係唔信樓主，但咁容易斷正既事，比著我條女再正都唔會掂佢

我一直個重點就係林彥邦有冇假採訪真食女
其他我冇興趣知

名都叫錯,立場哥哥係長毛果個呀,唔係短髮,仲信?

拿老實喇樓主
我都講明先 我都係女人 我都幾鍾意林彥邦既
唔係你個Post我都唔知佢係人夫

但你要明白 你第一個開個post提供既資料真係非常不足以證明佢出軌 任何你俾既圖都睇唔到「毫無合理疑點」確定到佢係佢本人

但你又Post埋人地老婆仔女出黎而且唔打格
點講都好，無論男主角係咪一個賤人
佢老婆同仔女都一定係無辜
即使件事係真，你咁做只會更令人覺得你既動機係人格謀殺

再者，你亦證明唔到佢係呃蝦條 又證明唔到係佢做主動 更加證明唔到佢係以社會運動作晃子黎媾你（當然邊個媾邊個都未證實到）

總結一下：我都係女人 攪婚外情一定係仆街
但都要講上文下理
邊個媾邊個先？
主動果個用咩藉口去媾對方？
雙方係咩情況下一齊
過程中又發生咩事
最後又點不歡而散

以上既野你既無講 亦無提出證據

因為你係第一爆料人 你唔講係無人知呢件事
但你提出既資訊（無論係你片面之詞 定係 實質證據）
都係非常薄弱

如果一個男人攪婚外情 作為一個女人/人類
我都唔會支持
但希望你可以提供多一啲實證

邊度睇到樓主叫yuko?
訪問係邊可唔可以send條Link睇下

既然你都爆大鑊，點解唔直接踩去佢個page度？

咁就好撚爆

匡哥未人有識嗰陣，林彥邦都係俾人叫立場哥哥
另外立場後生男嘅都會俾人叫立場哥哥
到後尾先分

淨係睇樓主post d口吻已經覺得唔使可憐

同意，不過我覺得婚外情唔重得
要證明就證明林彥邦假採訪真媾女

佢出得po，身份會黃就梗架喎。佢目的都係想爆姐。三口六面就最清楚，邊個都唔駛走。

無證無據收皮啦

如果佢真係藉工作（採訪）認識你，甚至想同你發展超友誼關係，咁係兩個層面上會有問題，並引伸可能嘅第三個問題

一、私德有損
二、違反專業操作
三、可能的法律問題

Re 一、私德冇公共性，私生活唔檢點同工作能力唔掛鉤，但私德有損的確可能影響讀者觀感，某啲讀者可能會因此對呢個人失去信心，連帶放棄佢工作嘅產出。亦有人認為將兩者分開，只要佢做好記者嘅本份，有監察政府如實反映報導，會繼續透過佢去了解社會。無人話記者、黃絲就係正義好人，人係會偽裝。而每個人都要為自己嘅行為同選擇負責，如果你細過18歲仲可以話年少無知，成年人以一個「被食」、被呃嘅姿態的話就有點over。

Re 二、我相信每個行業都有佢嘅專業操守，包括記者。如果佢係現場取得你嘅聯絡，然後係正常採訪以外仲不斷騷擾你，雖然你後來不敵佢猛烈嘅攻勢落塔，但前因黎講，我相信已經構成違反專業操守嘅問題。呢樣係有公眾性，雖然你錯失左最好嘅timing去舉證佢嘅問題，但係值得去探究是否曾經出現呢種錯誤操作。

Re 三、你嘅年齡，你同佢之間發生過咩事你先知，當中有冇牽涉其他法律問題，亦都係一回事。

你既然企得出嚟，如果你唔係抹黑造謠，你應該諗下點先可以幫到自己。

屌你譚道德咩，偷食最多咪對自己老婆唔住，做記者咋喎，咁都要做聖人審查？

屌你,用不推文覆呀

樓主 可唔可以留tg 想同你做愛

所以就名正言順偷食？ 推到比佢老婆知啦

Yuko係化名

對樓主有興趣多D

開始覺得係想抹黑
我諗受害者唔係想呃hit rate係咁開新post
而且態度仲要咁輕佻

利申 冇細閱上一個post

咁落力呀樓主
推正經post好過

建議大家睇下馬丁路德金嘅歷史 留意下對家點樣企圖藉由佢嘅私生活（嫖妓、淫亂派對）人格謀殺佢 但亦因為大眾知覺 乃無阻大業

希望大家放眼大局 明白一個人嘅私生活同佢嘅能力無關 同當年美國人一樣心水清

收皮啦 又帶風向引人割𥱊

唔係唔信你

但係證明咗你哋有關係又點？

Po張合照同啲whatsapp圖就話人哋食咗你玩弄你感情咁你講哂啦

啲whatsapp圖background又唔同，又一張有人哋icon另外幾張又cut到得番啲對話

我撚知下面啲對話係邊個講仲要啲對話睇落根本連唔埋一齊冇哂上文下理我撚知你哋傾緊啲咩

我話你將佢其他既對話加落嚟再比你spin咗做另一樣野都唔過份啦

你啲所謂證據完全支持唔到”佢偷食/食女/玩弄感情”個講法

我反而覺得係條友關心吓手足做多咗少少就比人發大嚟講似啲

床照呢？

女方唔好推卸責任
唔通做第三者又冇錯咩

唔好用情緒病嚟做借口

條路自己揀 仆街唔好喊 不推文 完

有咩就講晒出嚟
唧牙膏咁
啲證據暫時都好弱wo

弱既話 男方一早回應左啦
立場又唔出聲

花生算啦

我睇完成個po，得啲冇頭冇尾既對話，篇文仲要直指立場記者將來想選立會議會，從而對方人格有問題，我覺得有啲怪，我決定唔跟車太貼，睇完前文後理有啲似典型黑材料抹黑既format (當然可能我睇錯）

仲有，女方知對方有老婆仔女，仲繼續喎，大家都有責任（唔岩聽唔好意思，個人意見）

（個人意見）老老實實，之前夠有fa出去食女啦，呢啲你情我願，冇話怪得邊個架喎，兩邊都有責任

點都好過之前大波man係度性騷擾撐警集會既呀姐仲要send埋自己條牙籤相比人，人地頂唔順擺上網公審

唔回應又怪唔怪

樓豬死全家啦
抹黑立場新聞 ?
過主啦你。

我意思係，特登扯去立會唔知有咩居心

繼續支持立場 完

想問樓主有冇tg contact
佢唔愛你俾我屌囉

噢wow

講到人地攞住支槍迫鳩你一齊咁
攞完人地着數爆鳩人
你自己有理智架嘛
明知人地有家室仲行埋去
人格方面樓主都唔好得好多

關我鬼事

慳啲啦

臭閪

「佢本人都親自提及過呢個網囉」

你幅圖同呢句有咩邏輯關係

推正經post，要尋仇去第度，拉

老實講
我信女手足你講既

報仇要佢身敗名裂都唔係問題
佢既報應黎
但時機錯哂啦
依家呢個時勢開呢啲post
只會比位人入
大家都疑心重

建議光復香港後你再講返單野

推

Lm

仲有，其實呢類男女全港大把，呢啲感情糾紛我冇乜興趣想知，唔會因為佢係立場哥哥而改變，更加唔值得要開兩個post

啲format真係睇到熟哂

重點thx

佢啲私生活關我撚事？

開第二個post把撚

第一次聽香港人用「偷跳」呢個字
呢個post引曬出黎

一個連少少證據都無嘅議題
仲傾嚟做乜撚？

連文字檔同小畫家嘅程度都無
傾條毛咩

邊套香港電影用偷跳

如果係真嘅，你攞住堆料上立場/男方屋企都夠令佢收皮。你依家公海post上嚟，既分散人注意力，又畀藍絲大造文章，你真係自己人？

無咩證據wo

私人感謝問題放上網 開晒名叫人公審
成件事, 成個處理手法都夠晒小學雞

大個女喇
仲小小事就一哭二鬧
On撚鳩鳩咁

請善用起底功能！謝謝

先唔理件事真定假.
睇到D 回覆話偷食無問題,將個問題BLAME去女方.
如果係咁老鼠安當日駛撚走出黎喊哂口講對唔住?

講就講啦，講啲唔講啲無意思 一方面你依家講嘅未構成證據，另一方面立場又未回應，都係睇返正經post算啦

得罪講句 樓主係傻閪怨婦

你係新腥港人呀？
偷跳你最多話太舊而家無人用
但一定係local用語

條女係臭雞
仔食女係本性我冇野講
反而想比佢老婆知睇下有咩反應

女人怪自己老公出軌都合理
你係第三者想怪男方做乜鳩

之前FA呃西屌都叫做呃啲入世未深嘅妹妹
你成年人嚟架，個西喺你度，人地有無強姦你？

扮撚晒蟹咁，仲要post埋人地老婆仔女嘅相唔打格

從來藍絲黃絲呃閪屌嘅post我無興趣睇
但係個post啲行文一睇就知樓主係attention whore
真係有情緒病嘅人先無咁得閒怪自己嘅錯落人地到

仲有，選立法會就叫野心大？
夠你野心大？明知人地有老婆仔女仲去馬
仲要處心積慮偷影對方，真係想斷纜就唔會喺見面時偷影佢啦

你冇睇呢度尋日個蘋果post咩
嗰對男女示威者
互飛前度咁走埋一齊
呢度啲人仲話好感動

個問題係女方係第三者 佢走去blame男方做乜撚野

關我撚事
拉

幾錢q

傻西樓主覆d唔覆d 帶風向都唔好做得咁柒呀?

理撚得你係哥哥偷食定囡囡小三

摩牙相，多汁

呢啲post 連登仔又識得講要fc

男人有老婆仔女仲出軌真係正仆街

不過樓主係黃，點解無人屌佢身為黃絲去做第三者，仲要有老婆仔女

政治歸政治 私生活歸私生活 唔會因為立場哥哥偷食而影響立場新聞嘅公信力㗎喎 btw 有小三嘅相未

如果件事係真
樓主根本就係俾人飛咗唔忿氣想唱衰人
做人第三者已經好撚cheap
又話唔係想人全家死
咁你同佢老婆講咪得囉
又要公開人全家福
搞埋人地老婆仔女
你唔係以為用受害者口吻出文
人地就覺得你好撚無辜
會同情你可憐你呀？
又話反省自己第三者乜乜柒柒
知道錯 就唔會公開搞鳩人老婆仔女啦

加上男主角係立場記者
同内文有心提到立場哥哥有意參選
好難唔令人懷疑樓主依個時候出po
除左報復 仲有政治抹黑之嫌

上個po樓主開完po完全冇覆過
根本有心要連登仔女幫佢推po

請大家善用不推文回覆
唔好再幫佢推po

樓主正柒頭
仲要開2

做人第三者好撚cheap，咁男嘅有老婆有仔女都偷食，係咪即係cheap撚到仆晒街？

單野係真嘅話樓主應該係
留唔住個人都要佢身敗名裂嗰種心態

佢自己仲停留係自己係受害者嘅幻想泡泡入面，唔敢覆人地屌佢嘅comment

你地自己感情事關我地撚事咩

假設件事係真嘅 男同女都唔係咩好人 你願者上釣 明知結果都飛蛾撲火又可以點呢？
你又唔係冇錯 你而家開post又想得到啲咩呢？

wtsap對話改個名就扮到
但email寄件人的全個email一開始應cap埋出來
當然，不信的都可以話改圖
但相對少d人知

利申：路過而已

夠膽係連登爆料，唔夠膽私下底對質？
開Post到底有咩用
根本佢就係知道自己係第三者，想報復

「此留言假設佢有偷食」

關我撚事

認真睇曬 都係半信半疑
立場每一個記者我都十分尊敬，每一個對場運動嘅貢獻頂得上一打勇武仔

無閃片閃咭出黎開po

如果係真，其實咁算唔算對佢老婆二次傷害
老公食女就已經傷心 而家自己同小朋友相都直接放咗出黎
親朋戚友都知道哂，對佢老婆傷害重大吧⋯
除咗到依一刻都係唔意識到自己傷害到人地老婆既人之外，我諗唔到點解要為報自己私仇而再傷害多一次佢老婆 私底下搵佢講都得吧

唔屌樓主

屌啲仲扮理性，「假設有發生」留言
乜證據都無，你地仲要假定有，再去分析

你地係咪弱撚智？
咁叫理性分析？
你地俾人屌老母，係咪都會假定個老母俾人屌完去分析？

無證據嘅就係無
唔撚好討論佢「有」
等佢再出其他料啦

醒啲啦成班柒頭
呢條仆街咁有機心
如果真係有「偷員工證」、「對話時cap圖」、「偷拍」
你估佢會無其他證據咩？

但佢乜都拎唔到出嚟
你都仲傾，諗下自己有幾on9

一撚樣 不用分得那麼細
唔係話個男冇錯 但出軌唔會係一個人錯哂囉
男想偷食 都要有女上釣先得㗎
樓主見我地屌鳩賤男偷食就最開心
做人第三者俾人飛再公開唱人又搞人地屋企人
先係我highlight嘅點

btw前提係真有其事

偷食就仆街
知人有家室都衝就臭雞
明知老公偷食都原諒就只係隻傻雞
連登鐘意自由透明
我覺得有必要比佢老婆知wo

但偷食本身已經有問題 雖然男女都有問題 但男方行為更嘔心

兩個都一撚樣 都係仆街

Good Morning Sir
整張太空咭用埋立場哥哥profile pic開佃Whatsapp
我都可以話立場哥哥溝過我

檢

imean爆佢大鑊 純報復，對成件事冇幫助
「此留言假設佢有偷食」

其實做咩對成件事都無幫助 可以off topic

仲要開到2
唔知博咩

咪撚遮囉
如果係靚女
連登仔一定即轉呔

佢溝你，都要你受先得㗎
唔好講到自己完全被動
你都有主動權
唔通其他連仔對你死纏爛打， 你又要接受咩？

你話佢「目的達到後想草草了結段關係」，即係扑咗嘢未？

係咪得我一個睇到張相係林生同佢既reflection黎

冇人想知
拉

靚過佢老婆
借立埸食女 同支那達一樣 借立埸洗白

唔好咁長氣，咁即係扑左未??

問乜野姐
冇人想知你啲私事 自己唔識處理走上黎發癲？

最好講埋啦

臭雞黎啵 明知人地有家室仲衝埋去
依加扮慘牙

中共手段十年如一日咁撚廢
呢啲濕鳩嘢當睇故都嫌膠
仲想用嚟玩分化收皮啦

玩分化....

咁耐冇澄清大家都知真假啦

樓豬失唔失望
竟然完全冇人撐

遮左咪姨 唔遮根本係阿嬸水平
阿嬸你自願左人契家婆，仲想點

既然所謂既證據無咩力，咁回應黎做咩

食咗你條女？

關我撚事?你喱啲咪正臭雞 趙完唱 低級抹黑

一個雞蟲一個雞

你自己鍾意做雞比人屌關我地鳩事咩?拉

咁我而家就入嚟同你講I don't give a flying fuck, 點丫

過然，又係曱甴

偷食係私人問題
假訪問係操守問題

push this

呢度咁多道德撚判官
真心唔明職業同私生活兩者有咩關係或者衝突
亦都唔明男方人渣起邊度
女方到底有乜動機...
只係交出兩張不痛不癢 chat record
仲要唱通街
到底條女博乜?

agger...
人地私生活係點
從來無絕對對錯

我淨係知立場新聞報導中肯全面 記者私人生活影響到立場新聞既質素咩？

我當你係真既 咁又點？

拉
追你老母問

你條撚屌
上年6月到而家一個post都冇開過
一開就係抹黑post
仲突登改名做兩盒thx
想扮手足抹黑未認囉

明知故犯 仲有咩好講

拿樓主我撐你爆更多 不過小心個人安全
你要明白連登呢個地方已經俾某部份人控制左
你要講啲對呢班人不利既說話係高風險行為黎

好撚多雙重標準撚，明撚明條仔用立場個光環假借採訪名義溝女，已經犯撚晒傳媒嘅專業操守，同黑警有乜撚嘢分別

以後你哋戴綠帽，記得唔好批評隻狗公，怨你哋條女西痕好了

已經block晒幫樓主講說話嘅acc

咁都要人生攻擊

霸權，你估你係屎煎ping咩

樓主應該好開心
立場fb已經有假account係到話記者係食女專家
口口聲聲話唔係想擺立場上枱，但標題又set到關立場事
再有假account 配合哂，唔想懷疑你抹黑都唔得

係手足又好黃乜都好，搞人老公覺得無需要負半點責任？
點解你明知佢有機會用記者身份去溝女你當時無半句質疑？仲要比佢氹到？

真有其事的話我都會覺得佢係仆街，不過係限於私生活仆街
而你，因為你地兩個人嘅私怨，因為你條標題，累到立場

我想知喎

一啲fc野都無都開到post 2?

語氣好似共產黨：為社會（立場）和諧穩定，所有噪音（林先生偷食）都不應該存在或提連登式共產主義

條友冇人有興趣知
Btw如果佢想選垃圾會可以叫佢收皮

共你老母啦，咪講咗佢真係好偷食都係仆街囉

但係聲稱唔係想擺立場上枱嘅樓主佢最後都係擺立場上去make noise ，罪名係借採訪為由溝女但唔肯証明，得封email改個名就得
証據又吱牙膏，人地叫佢再比多少少出嚟又話人唔信佢
淨係上嚟扮受害人然後又潛水叫乜呀
真係咁委屈就一嘢爆哂所有出嚟同佢一鑊熟啦

要人搞清楚就叫和諧呀？fact check 幾時變咗維穩？
我入定花生你老母兩個post都係多咗張合照咁大把

仲有唔好講到佢比人迷姦咁被動啦
男嘅偷食仆街要死，咁女嘅明知對方有老婆仔女照比人食又仆唔仆？(唔好同我講唔知佢結咗婚咁好笑啦，上google 打佢個名有心搵點會唔知呀)
黃心穎就搶住屌，聲稱係女手足就可憐寶寶要還清白呀

算啦班小朋友

第一次見呢類偷食po咁多人撐男方
一事還一事 我覺得男女都下賤
唔好一味因為人地係立場就淨係屌條女啦
男人有家室仲特登乘虛而入係下賤
淨係一味話牛唔飲水唔禁得牛低
有無諗過有家室既人去撩女仔好撚大問題

你撚有答過
開完個post就潛水收皮
拉

如果係假 我相信林彥X一早出左黎澄清？

真又好假又好
人地有家庭你一早知
你要行埋去嘅就係你地兩個人嘅事

講黎講去咁耐得張合照，連多小小親密接觸嘅證據都無。你一係出哂email address, message出電話no., 咁咪唔駛拗囉

其實佢篇email 嘅內容都唔係好有力
內容大致上都係嗰啲對唔住幫唔到場運動同同情示威者
真係唔係好覺得flirt緊人
係post就post黃心穎的士級別嘅証據啦

私生活有乜好推？
集中推行動post

成段對話都唔係證據？講到「我鍾意你我錫你」，仲fact check啲乜？係咪要條J入咗女方嘅子宮嘅X光相先叫證據

如果個對象唔係立場記者一早比人鏟到上天
黑警強姦少女又唔見佢地去fc
咁耐都無"證據" 唔通又話老作咩

Whatsapp 可以任意改名，想問下個証據有乜可信
搵多個no send就搞掂
上面教咗佢del contact show電話no又唔理
佢要人信，唔該就唔好扭扭擰擰，比啲致命啲嘅証據，無得駁嗰隻先可以斷到正架
十問九唔理學人開post做乜9

係就比多d證據
真係食女ge幫你推到佢數離子散又點話

提提大家，大公文匯已經出左新聞
你係真嘅就放多啲料

就算係真又點？人地家庭事理禁多做咩，清官難審家庭事，官都攪唔到就唔好煩啦。

咁之前義載手足食女你地又理？

佢唔Care唔緊要
我地Care

支持樓主

佢都係想連登仔讚下佢靚姐

義載食女係抗爭者全體聲譽受損，直接影響到抗爭，立場記者家事影響到抗爭咩？

只要佢唔影響傳媒工作，就算佢攪基食老野，都無問題。

你依d將個人背景捆綁埋抗爭先係製造緊問題。

你咪玩啦 林彥邦正職係記者 私底下佢嘅立場係人都知 你覺得佢出軌唔係抗爭者全體聲譽受損？

照你咁講 義載手足一樣有正職 佢地只要唔影響工作就可以亂咁借運動食女？

垃圾pr 分化

你繼續將兩樣野拉埋一齊黎講。

林記者係咪借抗爭者行動食女先，你有咩證據證明林記者利用抗爭行為乘機溝女？

而義載食女正正就係用抗爭運動既其中一個環節呃女人上車，依個就係影響到抗爭者既聲譽。

你將兩樣拉埋一齊，咁就叫證明林記者外遇，我覺得一d說服力都無。

拉
班狗acc好撚激動

啲垃圾PR狗acc
沖晒出嚟
拉

條女點解肯？

所以你覺得一定要用抗爭運動既其中一個環節黎食女先屌得？
佢利用抗爭所累積嘅人氣黎食女 仲要本身有老婆就唔屌得？

咁我想問下點解之前小姓奴食女fans又比人屌到仆街？

樓主講左出黎，係真係假都好，等大家提高警覺都係好事黎嘅

收皮啦，唔俾溝女？

回應第一條問題：因為你提出左義載食女做例子，而林記者未有證據證明屬於義載既例子，所以唔屌得。

回應第二條問題：佢係利用抗爭累績既人氣，即係唔係利用抗爭既行為，所以我覺得無問題。

正如好多黃既明星都係用抗爭事件做題材發揮谷知名度，的確係利用抗爭議題滿足一己私慾，但係對抗爭行動本質無影響。

回應第三條證據：我無留意佢，不能評論。

第四：我叫你攞證據出黎呀屌你老味，咪撚同我遊花園。

收皮啦
I dun give a fuck

除非有證據到安仔咁。。否則樓主好難平反

義載食女又有證據？你唔拎出黎？

佢有老婆

根本班連登仔就係為左保住立場名聲
而將件事推晒落條女到
驚影響立場公信力

明眼人又點會唔識分
婚外情同公信力係無關係？

拉

黑警抹黑又開始

你淨係識質問我，我要你俾證據，又係無。

無野講了。

係你問我拎證據
事實上 義載手足食女 同林彥邦食女 兩單都一樣未有確實證據喎

咁你又拉埋黎講，無證無據，你鳩嗡都係真啦。

你閱讀理解0分？
義載手足食女冇確實證據：比人屌到仆街
林彥邦食女冇確實證據：冇問題

學你咁講 大家都無證無據 當初做咩屌義載手足呀？

條女對奶幾大 裸照 扑野片呢？

男歡女愛，各取所需，無話邊嗰蝕底，邊個著數！再講依啲單方面指控，有證據先講啦！浪費時間！

連道德都無嘅人想選立會？
未瞓醒呀？

見到藍絲黑警咁勤力
大家慚唔慚愧

其實我唔係好知樓主點解要放上黎。仲要立場哥哥做標題。係咪立場關鬼事咩，咪又係人一個。你本身已經預左我地係度神化左佢，再講到好似無人估到佢會出軌咁。

林彥幫又點，咪又係人一個，仲要有條撚，鬼唔知佢會用下體諗野咩。仲有，你呢d私事唔好放上黎啦，你係放晒就放全部，你淨係放佢講仆街野，你自己果d又唔放，你根本就係想人鬧佢

推？依家係條女話斷正，然後得啲可以製造到嘅証據
再左賴右賴自己有病
叫佢拎多啲，就得合照一張
呀明眼人，咁又有無公信力？
全部都叫緊佢拎啲會無得駁嘅証據然後深潛

對於食開花生嘅連登仔，呢粒花生都唔太似花生

樓主知對方老婆仔女無辜又擺人上枱好有道德喇喎

你都識話婚外情係有違道德，唔該樓主咪撚影衰黃絲

就算林彥邦婚外情選立法會，投唔投係選民嘅事
我想屌嘅係樓主扮受害者，仲想用立場公信力spin focus

唔係話記者食女有光環 不過你所有俾既證據全部都唔夠說服力 起碼whatsapp對話都要有個電話no.證明係佢本人 你又唔俾多D資料出黎,又潛水唔回應想點？
同埋如果佢瞞婚同你有關係發展就肯定有錯，但你知佢有家庭仲受你都係臭雞
你自己又唔講清楚啲過程 佢係咪真係用記者嘅身份採訪你同你發展關係 就算係都係佢個人問題 佢婚外情同成個立場冇咩直接關係 純粹係立場有個記者出軌 同埋我想問 咁你有冇向立場反映先？ 你有證據指控嘅 立場點都會回應你

驚謊新玩法？聽日會唔會又上fb強烈譴責？

留名食花生

拉

是但啦

好記者同偷唔偷食有乜關係

文匯大公都有報導 好難相信唔係老屈

拉

講唔明，算。

大公文匯認證左有公信力。
一定係俾人抹黑。

我淨係見到好多立場護主犬

有個完完整整嘅email address或者whatsapp電話號碼都得啦，咁易po嘅嘢死都唔po 喺度洗版鳩up 說明咩呢

咪撚再推啦成班on9

同意